有冇巴打有香港腳

好痕 隻腳本身大汗 而家係有少少紅腫
有冇巴打有邊隻膏 噴霧好用？
同埋係咪要買d野噴鞋？

屌，用愛膚堅啦

而家都冇哂佢啲廣告
推一推

飲龜令茶

真係有用 親身試過

用樂膚舒噴霧喇。大約$160。每日噴一次，連續噴7日。唔太嚴重既，第二日已經唔會痕。

鞋呢 盡量揀 透氣高啲啦
nike 果隻跑鞋系列 都幾好

唔該哂上面咁多位巴打

浸腳 足光散 沖一包 浸完一晚第晚返煲再浸 浸一星期 甩晒死皮就好返